誠哥推幾多死貨出嚟，你班人都同佢清哂佢

啲人連佳之選呢啲垃圾都掃撚哂

佳之選好多好野的

佳之選除左平之外有咩大問題?
好似廿幾年都冇出過咩事

茄汁出過事 高糖 好似係

佳之選廁紙消委會舊年先讚完

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

佳之選護墊超級有驚喜

佳之選唔錯呀, 啲綠茶好飲

百佳有2條line，一條好似係好野黎

認真 樣樣都好過特惠牌